$2600去福岡好定$5000去札幌好？

一月去，五日四夜

你想睇咩？
5日4夜夠去北九洲，去福崗，佐賀，別府，大份，熊本。主力浸溫泉同食野hea 吓
交通方面可以買JR pass, 坐唔同類型列車幾正！
北海道方面，5日4夜一般人玩法札幌出入。玩登別，洞爺湖，札幌，小樽，旭川。
睇你鍾意深入玩定到此一遊。
一月份月底，可以考慮去道東玩破冰船，浮冰體驗，冰鞋散步。今年提早落雪，有可能月中已經夠厚玩滑雪喇。
到北海道需要考慮交通，因暴風雪會停駛。而且，道東道北冬天戶外人跡罕至，不論自駕定坐巴士都必須確保保溫同人身安全。打滑，踏冰跌倒骨折唔好預有人幫，要靠自己打電話報警。
如果有以上心理準備先冬天去玩，唔係講笑。識人自駕鄉下地方出意外斷腳，好在有屋企人陪去醫院。獨遊要小心
利申: 獨遊自駕過幾次，買足保險

續: 5日4夜北海道
最理想由a 機場入，b 機場出。
個人推薦新千歲入，女滿別出
千析咪新千歲出，條隊等保安檢查都得一個鐘。之後再排check in。。。。。。
如果獨遊，強烈建議札幌坐夜行巴士去知床/ 網走。到網走後先開始租車
北海道冬天有雪撬，冰滑梯玩。即使唔滑雪都享受到冰雪體驗。
道東: 然別湖有世上唯一真溫泉浸同冰上雪屋，冰教堂
網走: 破冰船，浮冰體驗
知床: 浮冰體驗，雪鞋散步，野生動物觀察
川湯溫泉: 星塵舞會
帶廣然別湖: 遺跡眼鏡橋雪鞋散步
道央:
富良野: 動物觀察
小樽: 運河點滿蠟燭
千歲: golf resort 有雪撬玩
以上活動你需確定實際日期。
我個人睇法: 冬天去北海道，粉雪真係好靚。至於$5,000 唔知你邊度睇。我慣單買機票自己訂住宿。
例如: 長榮$2400 成田，+ JAL/ ANA welcome to Japan $10,800( 單程). 來回$4,000 左右。住super hotel, apa hotel 價唔貴，你可參考吓。

咁如果比大家揀，大家會想去邊度多D?

未去過福岡
但係去完一次北海道之後就會心思思想再去

北海道好玩好多

一定去北海道

搭單問, 1月頭去7日北海道, 求行程。 想滑雪同玩snowmobile

福岡淨機票$2600? 貴左D喎...
札幌1月份去, 機票$5000唔算貴

我自己會選北海道, 因為去5日4夜 淨係北九洲都玩唔哂, 預長D假期先去九洲玩會盡興D

北海道for sure

多謝大家既意見
一月去最平既機票係咪香港航空？

留名

五日四夜唔建議去北海道 你頭尾無半日 姐係得四個full day 北海道本身交通唔係話太方便 搭jr transit都1個鐘起跳 如果過埋道東起碼3個鐘 所有景都走馬看花

北九州有新幹線會快好多 你淨係福岡落熊本都係半粒鐘多d 你自己計計差幾遠

如果都係想北海道既 最好就札幌做base 過小樽 睇下加唔加埋旭川 最多加多晚洞爺湖溫泉

北海道起碼1week la

四月福岡UO $567 來回

去過2次九州 5日4夜既話去北九州 博多（福岡） 小倉 佐賀 大分 別府 由布院 長崎 熊本 呢d城市可以搭JR 直到

小倉-淨係得個小倉城 但車站附近商店街間super hotel好正
博多-比較多大型商店 outlet 亦可以當係去唔同城市既出發點 去機場好方便
佐賀同大分冇去 但可試佐賀牛
別府-出名溫泉區 要搭巴士上去 可以睇一睇
由布院-都係溫泉區 比較多溫泉旅館 可以係博多卜特別列車-由布院之森去到/返博多
長崎-原爆地區 有紀念館 同埋有全球三大夜景之一 稻佐山
熊本-我淨係覺得有熊本城

除左以上城市 仲有其他地方但要搭私鐵 例如柳川（坐木船鳩遊同埋食鰻魚蒸飯）太宰府既學神神社（乜乜天滿宮）